#
 
ตัว
เลนส์
Panasonic
 
Leica
 
DG
 
Summilux
 
f
1.4
 
#
โปร
ตัว
เลนส์
ไพรม์
ระดับ
ตัว
ใหม่
สำหรับ
กล้อง
ระบบ
คราวนี้
เลนส์
กว้าง
สว่าง
เป็นพิเศษ
แปะ
ตรา
ตัว
เลนส์
สามารถ
กันน้ำ
ฝุ่น
ระดับ
มัน
ใช้
ระบบ
โฟกัส
ภายใน
ติดตั้ง
ทำงาน
เงียบ
ภายใน
ประกอบ
ชิ้น
เลนส์
จำนวน
ชิ้น
กลุ่ม
เลนส์
เลนส์
สเปก
เต็ม
ดังนี้
ยาว
โฟกัส
มม.
รู
แสง
กว้าง
รู
แสง
แคบ
วงแหวน
ปรับ
รู
แสง
ตัว
เลนส์
กลีบ
รู
แสง
กลีบ
ชิ้น
เลนส์
ชิ้น
กลุ่ม
เลนส์
ประกอบ
เลนส์
ชิ้น
เลนส์
ชิ้น
เลนส์
สำหรับ
ลด
จำนวน
ชิ้น
โฟกัส
ใกล้
ซม.
น้ำหนัก
กรัม
ยาว
ซม.
ใช้
ฟิลเตอร์
ขนาด
มม.
ฮู้ด
กลม
กล่อง
ราคา
ดอลลาร์
สหรัฐ
ราว
บาท
ภาษี
สามารถ
สั่ง
ซื้อ
ล่วงหน้า
และ
ราว
กลาง
เดือน
สิงหาคม
ครับ
ที่มา
Panasonic
 
Micro
 
Leica
 
stepping
 
motor
 
Panasonic
 
Lumix
 
G
 
Leica
 
DG
 
Summilux
 
f
1.4
 
f
1.4
 
f
16
 
aspherical
 
ED
 
UED
 
Chromatic
 
Aberration
 
Amazon
 
BHPhoto
 
Adorama
 
DPReview
 
